覺得自己人生已完

想死咗去一了百了 好撚絕望好撚灰

88

西西唔好死

?

好想搵個唔識嘅人去傾訴，實在唔敢同身邊嘅人講

同我講，我都想死

你因咩事

關咩事 我無割到

我問完就會儲，但依家儲嚟可能都喺做身後事
哈

咩事呀？講比我聽啦

可以留tg?

你tg喺咩

我del左tg了
唔介意既話係到講啦，大家都想幫下你

講2下幾慘再死

可以講件事喺會毀咗我一生

唔介意既話可以留tg同我講下

快

惡

日日都有呢個念頭

mon9me